果班乳鴿子派見到班大既坐監會唔會暗喜?

佢地係47被捕後仲三翻四次出黎話選

港共又需要少量忠誠反對派endorse個偽議會